中国医院排行榜公佈了！武汉同胞快來看！

1 中国医学科学院北京协和医院
2 四川大学华西医院
3 中国人民解放军总医院
4 上海交通大学医学院附属瑞金医院
5 复旦大学附属中山医院
6 中山大学附属第一医院
7 空军军医大学西京医院
8 华中科技大学同济医学院附属同济医院
9 复旦大学附属华山医院
10 北京大学第一医院

武汉不行了，快去北京上海吧！